港股美股交流群

🇭🇰🇺🇸港股美股交流群目的只是交流
不會涉及任何金錢利益💸💸
群內規矩
1.不能存在過份獨孤一味股票的推薦员
2.不能因意見不一大吵大鬧
3.不能提供利益行為
🚫這群內沒有什麼老師。如有人私訊息股票(請小心)
❌如有違反規矩馬上踢除成員身份

殘體字

你當連登係支那專用平台呀 ？

屌你老母又水尻人買3800？

仲用wtsapp